明天公司樓下有護旗手遊行 可以點搞？

有護旗手遊行
可以點搞？比d意見！手足

今日完勝

我見之前有人掟強水落街. 呢D千祈唔好做. 知道未. 犯法嫁.

今日咪18號

見有人掟都唔好望，縮頭，否則會屈係你掟

過晒期先通知?

空對地導彈